青山派絕對唔會係我地同路人

睇下青山派大弟子中出羊子點樣不斷抺黑示威者同同路人

唔使理呢個死人妖鳩噏

理論係有討論價值
但係佢哋個人就冇

曱近平

（十萬火急）有咩同遊行一樣咁重要？！？！

好心佢好好學做女人先啦，下下小動物sm，成個變態連登仔咁

出去發夢 中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..